其實係香港真係見唔到有出路 本土散晒 泛民賣港 建制奶共

好耐之前覺得泛民會拉布 講民主 就算中共點衰都好似唔關事
但近呢十年泛民不斷賣港 選完出黎多多藉口 但唔知點解係香港 泛民做錯咩事賣左幾多次都好似冇政治後果 一到選舉年又開始車大炮 但d人又好似盲左咁照選
好啦 最後d人決定唔含撚 本土掘起 點個本呢夢熱普城鬼打鬼自己人打自己人 完撚全冇建設性 中共又不斷打壓 又dq又打手咁 不惜破壞香港既制度 點知香港人都係冇反應 dq 完兩個冇人理 打蛇隨棍上dq埋泛民 都係冇人理 都已經唔係溫水煮緊咁簡單 已經變左滾水 點解香港都仲係咁 真係好撚柒失望
完全睇唔到香港既未來 睇到既只有避唔到既中港融合 好可悲 身為香港人真係好可悲

一野爆晒的偽港獨

直接1國1制，其實係最好選擇

中共唔打擊本土派先唔正常下話
下下順風順水孫大炮就唔洗係咁loop

無期望就無失望

世事唔到自己控制
只能對大格局分析
堅持立場

呢種無力感要去到幾時先有解脫

就係見撚住比人打都冇人做野 我又做喎到野

本土派散哂？ 首先我唔認為本土派有團結過
但本土思想根本唔會滅亡
唔通依家你出mk問d mk仔 佢地又會忽然覺得自己係中國人？
唔通比人搶完學位床位公屋位果d又忽然好容忍對方？

全世界既政局都係差架啦 澳洲仲內鬥緊 英國brexit嘈到沒完沒了 法國右翼崛起 日本負利率0作用 deflation危機 德國難民問題 歐盟面對俄佬開始強大既軍事勢力 土耳其政變失敗秋後算帳 美國選右翼總統

全世界開始傾右 歐盟各大國都有打算脫歐同防外國人

香港政治唔係網上點講就點講 一單青政柒事就瓦解到本土派？ 冇可能 有可能既話當日年初8 香港就獨立左啦

留名

陳雲又中

細細聲講阿

而架本土散晒正好開正港豬口味
得返飯民繼續賣港無d後生仔搞搞震佢地最開心

2047？不理了
換特首？無左689了！
優先座？坐了！

當日，本土輸席輸到一敗塗地
港豬高高興興話
成功打倒郁民、趕走國師、至憎皇上
又話唔明點解選完個日咁多熱出黎叫春話好黑暗

根本羅37，小老母個d選到佢地最開心
好多港豬而架都好開心、好開心阿

agger